關於美心集團，大家有無發現有嘢唔同咗？

今日手震入去美心集團個網睇，發現好多特許品牌唔見咗，連shake shack都唔見咗。到底係真係無再比美心特許經營定美心呃人？

到底幾撚無聊先會入去睇？

應該抽起左

唔想俾人知

上市公司可以唔俾人知架咩

Re-branding (Ho-chi-hai)

你都戇鳩
唔見你問下屋企條人龍有幾無聊先會搵西屌

呢D日常需要做既野黎喎 佢成日有新舖又周街都係
睇下有邊間唔去得有咩問題

美心無上市

唔留意住點會知佢有無新加既舖頭？

呢版上次改係2020年5月3號 (禮拜日) 14:38 嘅事。

麵包、西餅
美心西餅
Bakery Cafe by Maxim's
MAXIM'S CAKE LAB
香港迪士尼樂園 市集餅店（Market House Bakery）
東海堂
URBAN
Bakery Works
Cakes．Bread．Salad
bake & take
CAFE COMMUNE
City Diner
PAPER STONE BAKERY
美心中菜
粵菜及jade concepts
翠園
美心．翠園
美心皇宮
翠韻軒
怡翠軒
翠玉軒
八月花
八月居
八月小品
茶茶居
香港迪士尼樂園 廣場飯店（Plaza Inn）
潮菜
潮江春
潮庭
京川滬湘菜
北京樓
紫玉蘭
川淮居
美中．鴨子
魚塘鴨子
城中鴨子
快餐
美心MX
MX
美心food²
can．teen
千燒百味
茶餐廳
美心香港地（Hong Kong Day）
m.a.x. concepts
快餐
can．teen
#OMG
Deli-O
simplylife FOODPLACE
Deli and Wine
Maxim's & You
港式
麵麵店***
日本菜
miso
KOKOMI
西菜
Maxim's Café
CAFÉ LANDMARK
LUMI
simplylife BAKERY CAFÉ
simplylife 星美樂（深圳、廣州）
Wildfire pizzabar & grill
東南亞菜
THAI BASIL
MINH AND KOK 明谷
MARKET S.E.A
多國菜
EXP
kikusan 吉谷舍
美心．小品
酒吧
Deck N Beer 海旁吧
咖啡店
simplylife CAFÉ
特許經營
Lawry's the Prime Rib
The Cheesecake Factory芝樂坊餐廳
COVA
SHAKE SHACK
特許經營
星巴克咖啡 Starbucks Coffee
元氣壽司 Genki Sushi
千両 Sen-ryo
一風堂 IPPUDO
五行 GOGYO
帯広はげ天 OBIHIRO HAGETEN
燒肉 火蔵 Yakiniku KAGURA
魚治 UOHARU
丼丼屋 DONDONYA
丼丼屋食堂 DONDONYA Shukudo
魚尚 UO-SHOW
機構餐務
Dutch Kitchen 醫院膳食服務
原美（Hearty Meal）中小學餐盒服務
南北小廚各大專院校膳食服務
la terrazza bar & grill
la terrazza Caffé
Café Port Spot 葡點
美食廣場
TREATS
台式飲品
CHA LONG 茶狼
節日食品及嫁囍禮餅
美心食品網上商店
美心月餅
美心冰皮
美心賀年盛點
美心家鄉靚粽
美心臘味
大師姐
即食食品
美心快餐即食飯盒

仲係美心

係囉我就係記得我見過仲有，但今日入佢個網睇發現無咗，姐係佢呃人？

做乜鳩啫你

美心邊有上市

仲以為有得食shake shack

已封鎖會員 係男人就頂硬上
點呀五毛